天水圍狗屋停車場亦出現火魔賀新年

天氣乾燥自燃 fced

唔係fake?

Fake news

燒著堆狗車就好

值得鼓勵

舊圖

集中私家中啊ma

唔係掛

肯撚定係

回帶

好似之前見過

好撚舊

咁危險既 推俾多d人睇 唔好再靜雞雞無人知

好似舊相嚟

11月13日舊相

old news is so 唔識串